(統計)連登仔係咪遍佈各行各業？

見過唔同年齡嘅人都上連登 好好奇究竟連登仔係咪滲透香港各行各業

所以想做過統計，入嚟講低自己嘅職業

利申 政府工

Programmer (Software engineering)

廢話

藍寶石級經理

Cafe老闆

上市公司主席

141

龜公

NEET

啱啱Daddy 90歲退休，俾咗佢啲泥水生意同埋啲士多仔我打理

Big4狗

有無連登仔做馴獸師，特技人，潛水員呢d冷門工

職業牛熊買賣師

我都想知有無連登仔做機師個啲

老豆岩岩公佈左退休
要我做主席

盤房狗

燈神

屌閪技術員

歌星

大戶呀

中級黑客

坐館

弓箭手